想問hkexpress機票調轉左姓同名

洗唔洗改呀
岩岩睇email果陣見到
Chan tai man 變左做 tai man Chan

上到 去到counter講翻就得

checkin時會屈你幾千蚊轉名

唔好搏，會比人用國安條例搵鳩你，快啲買過張

退票保平安呀

我係Expedia 訂跟曬佢打

點解咁都錯
你話英文first name 同 last name我錯左調轉都有可能

無啦啦要比三舊幾水

我上次搭都係咁 錯手填錯 地勤幫我整返唔收錢 冇事 不過好似可以收你錢先幫你改

好耐之前試過
地勤同我講我掉轉左,要改返等多陣先出到機票

搵律師改名

直接等地勤改 多數好人唔收錢

唔該 我再睇下咩情況

如果你係技術性填錯
即係tai man chan / chan chan tai man
打上去一般改到

真係轉名就肯定不了

好呀 唔該曬

呢個有效率

順便問下佢預先check in 入護照果到

國籍同發行國家都係寫HKSAR?

用緊特區護照 但發行國家佢寫Chinese

無問題

on9，特衰個國藉係CHN，無HKG呢個國藉架
之所以點解成日嗌人換bno

咁香港護照寫明中華人民共和國香港特別行政區有幾on9？

身份證改名

即係你想講你自己on9到咁？

傻西, 人地不嬲都係顯示係掉番轉

問題係佢有得選擇HKSAR

我意思係話無可能 Expedia 果度有問題